# เตรียมผจญภัยระบุจะปล่อยให้เล่นเดือนหน้าNintendo Pokemon Go #
เปิดเผยในงานว่าจะปล่อยเกมให้เล่นกันในช่วงเดือนหน้าขณะที่อุปกรณ์สวมข้อมืออย่างจะวางจำหน่ายในราคาเหรียญประมาณบาทระบุด้วยว่าเมื่อผู้เล่นจับโปเกมอนได้จะได้ไอเท็มซึ่งเอาไว้ใช้สำหรับการเปลี่ยนร่างของโปเกมอนพร้อมทั้งระบุว่ากำลังพัฒนาระบบเทรดและน่าจะเปิดตัวฟีเจอร์นี้อย่างเร็วก็หลังจากปล่อยเกมออกไปแล้ว
ด้วยเหตุผลว่าต้องการพัฒนาตัวเกมให้ออกมาดีที่สุดก่อนนอกจากนี้จะมีความเชื่อมโยงกับภาคใหม่อย่างภาคและไม่ทางใดก็ทางหนึ่งด้วยปัจจุบันกำลังอยู่ระหว่างการทดสอบแบบจำกัดผู้เข้าร่วมในหลายประเทศอย่างสหรัฐญี่ปุ่นออสเตรเลียและนิวซีแลนด์ที่มา
Nintendo E3 Pokemon Go Pokemon Go Plus Nintendo candy Pokemon Go Pokemon Sun Moon Pokemon Go Polygon 